外國Fifa 玩家發起杯葛UT行動

佢地話黑色星期五會杯葛UT，同時係Twitter 都加# fixfifa 發起簽名要求取消microtransactions (仲有其他野)

有d英國佬話會搵自己果區既國會議員要求立法ban 左課金抽野既business model

支持

做得好

仲有五大聯賽無80%真樣都要罰錢啦
屌

據聞need for speed 班友都諗緊郁手

卡斯米路假樣

Mircotransactions係咩野黎

斜恩成90 rating，個樣都

Microtransactions

電話手快打錯姐

新星 阿森斯奧 當奴隆馬 無
卡斯米路 高華錫有名氣仲要踢皇馬又無
馬體果班決賽都入過2次 又無

課金

如果傳聞係真,EA今次多謝迪迪利

Fifa 就搞緊，係未知結果，但一定冇star wars 咁勁，Need for speed 就仲諗緊

人地迪士利就係要EA 同 '#賭博' 割蓆
又撞正比利時同夏威夷聯手杜絕抽箱
咁玩家咪食住上囉

g持

啱呀 仲搵c朗代言 d隊友個個冇真樣 點鳩樣搞
成四舊水隻game 冇真樣 屌 d草又整靚佢喎

不過佢同gt一柒樣 可唔可以揸揸下轉天氣

sw有棄game潮既往績 所以今次ea岩岩出新game唔敢賭

但fifa我覺得會賭埋今次 真係有實質性既損失先會令ea肯做野

ON9先玩UT
一年玩一次,第二年要再課過抽卡,要課到幾時?

真係驚

垃圾mode

其實除左呢樣之外，佢個DDA 系統都好值得關注:

「撰寫者將之稱為“Dynamic Difficulty Adjustment”（DDA），即“動態難度調節系統”，這一系統可以通過預測玩家的遊戲水準，對遊戲難度進行適度的調節，使玩家的遊戲進程始終保持在一個可控、可預判的狀態下，並能夠最大化遊戲生命。」

「DDA系統幾乎覆蓋了所有的內容，而微調的區間包括遊戲中的角色的彈跳、成長、速度、射門等所有屬性。換句話講，即使玩家抽卡得到頂尖的球員，根據玩家遊玩的時間長度、積攢的點數、獲得代幣的數量、實際花費的金錢數量等因子，DDA系統也能“在適當的時候”給予玩家“足夠的刺激”，並幫助他在遊戲中樹立一個“明確的目標”——並將達到這個目標的時間長度最大化，以避免玩家的流失。」

全文分析就係度，有興趣可以睇下:

火燒連環船
天滅ea

唔明ut有咩好玩

緊係趁地琳喇

支持啦 屌佢老母 比隻game玩多過玩game

講係咁講
不過大把賤種玩家繼續課

但係ea唔係整勁d對面隊d電腦
係整到你自己隊d npc變弱智

淨係Fifa 個sub Reddit 都有人問緊課金野，同star wars 全場屌差好遠 need for speed 直頭冇乜聲氣

了解左ut個玩法之後未玩過一次
幾舊水買完game仲要另外比錢去抽先有機會用自己鐘意嘅球員落場

好波
而家fifa只重視ut
其他mode有bug完全唔理

不嬲都覺得fifa難度越高，電腦隊友嘅智商越低

越來越pay to win
早幾集無球星可以用技術同做好防守踢
今集改難防守等你d窮隊無得守

所以我都廢鬼時用cdm 對任何隊都係鬥攻就得

人地pes 點差最基本人樣真

年年淨玩UT 始終係最好玩
但今年UT真係鬥陣容pay to win

EA 真係為左賺錢可以去到幾盡
本身啲game 已經係無限DLC 要比錢玩
一隻完整既game 可以斬開9件賣

年年賺咁多, 但就越做越柒, 屌你老母EA

所以佢今次SW扮曬聖人唔出DLC,點知

改下球員數值就引到班傻仔課金抽卡
呢d垃圾mode專俾傻仔玩
入連登個ut post 成班係到討論緊d卡既市值升跌就覺好笑

你老味nfs改架車都要課金啊屌你老母ea

ea全家落地獄俾狗屌

玩左兩個月
個個禮拜WL，SB
慘過返工

講樣pes 屌打

不過假球會問題仲大過假樣

推到EA 仆街死

杯得個一日, black friday屋企食完火雞第二日又玩返
算唔算身體很誠實?

鬼叫ea買撚晒版權咩屌佢老母

一隻Fifa 佔左EA60%收入，UT賺最多

你自己唔玩就話人傻仔
根本唔課金一樣玩到

所以而家錄定哂d地方名 同比你import logo同球衣

Black Friday 大平賣，理論上係佢賺最多錢果日黎，佢出卡接近冇成本，你愈課得多coins 買pack 佢就賺得愈多，black Friday 傳統可以由蝕變賺

支持
如果成功有效果，ea真係改變歷史

太撚離譜喇佢SW既DLC
有玩1代既就知 佢一開6 6個都百尻幾蚊買
加埋成隻遊戲成千銀
利伸：星戰迷 但對battlefield版0好感

我覺得唔會,班仆街最多換個模式

佢改下個名同方式 叫抽獎
就算內容同loot box一樣都已經過到骨

ut個球員號碼bug

但都係唔齊

之後fifa仲話轉方式收費
更新收錢

直接轉手機game個重形式囉
光明正大

玩乜mode關你撚事咩
又唔係一定課金先玩到

有兩條傻仔

點解外國咁多人玩UT又重課
香港真係完全唔興

個post成日推上熱門
出面堆雜誌又成日出炒卡攻略都叫唔興

推左成40版 都叫少人玩

見到EA既game一向都唔玩

一石激起千層浪

我就係享受課金果下
我有錢想點都得 成隊黑卡場場贏不知幾開心
洗同你夾pro club 受你氣？

假樣真係見到都想嘔

點會唔興 可以自己組隊打online
集career同season大成 根本好好玩
課唔課金就各人取向 但上面果件話課金先玩到ut嘅
一係就無玩過
唔係就玩唔掂

今集抽中尼馬 放左$2800

我個friend 一晚課40k港紙抽黑卡

其實課唔課 隻game都係練we 又難怪走班人出黎

所以而家EA放緊風話fifa 唔再一年出一集
轉model年年update 新資料就算
直接變做課金game

黑卡
企開小小啦

整舊屎出黎你班人咪又係年年出年年買 買完隻GAME先杯葛

有冇研究咩時段抽會中好野？
定真係睇彩數

推多d呀婆出馬路

咁同香港樓市有咩分別 富人愈富 窮人唔課呢世都含撚

香港分分鐘仲重課過外國，打個wl隊隊icon c7
睇外國d pro wl replay對d隊平民好多

其實我玩咩game都係覺得唔課先最好玩
ut亦唔一定要課 唔課都可以打到上去
不過需要你更多時間去諗辦法搵資源咁解
當然今年ut的確好差 改到比起以前更pay to win

fixfifa咩意思

應該有關Scripting, handicap

EA點會改

上集用成隊日本仔都打到上d3，之後開始吃力先轉英超明星隊
上年就真係真係唔課都玩得到，今年呢個ut你用d 低過80能力值既人場場食屎咁食
果d乜鬼黑卡紫卡藍卡 就好似開晒外掛玩到d球員90+能力值咁場場係咁鳩跑 禁區外瘋狂抽射

真係想得閒輕鬆打兩場玩season好撚過

抵撚死
淨係識出special card吸水，gameplay就整到屎咁

垃撚圾公司 switch版整到閪咁 跟住話唔賣得
屌你又唔自己檢討下係度屈人賣得唔好

fifa獨大得好嚴重 pes又冇版權

做得好呀，根本宜家就病態，乜鳩都要比錢

求其click兩下改到d球員90+就有班傻仔瘋狂打j架喇

課金都唔係問題，你整返好少少隻game得唔得呀EA

上年我都用日本隊打到d2 屌今年去到d6已經比icon場場456

咁易抽到咩 平有平玩 又無人逼你抽 大把課金game都咁

俾4 5百蚊買隻game返黎仲要課金先「有機會」用大哨

on9先玩fifa
一年玩一次,第二年要再買過,要買到幾時？

我17買PES
18買FIFA
FIFA 係贏版權同現實真實感，D分榜嗰D幾好
但game play 爽快感同畫面真係PES 好啲
仲有廣東配音
不過玩PES 如果要真隊+德甲，就要定時定候down 幾gb 野去打patch 更新
一轉會就要做
我真係屌佢
後期我都費事做，又唔想玩唔update 嘅陣，就冇再開黎打

比利時好似話想立法禁止遊戲 micro transaction
前兩日新聞

人大左要返工就會想pay to win
每晚得1，2個鐘打機仲慢慢用廢金人咩
人地比成皮，你零課，咁人地啲卡勁啲係好公平

玩得開心咪得lor
有時見人用全icon仲會更比心機打
輸係應該，贏左仲爽

正路係咁
但而家scripting 同handicap 嘅問題搞到有勁卡都俾佢nerf

以前未有sbc,wl
靠online seasob打成年都儲唔到張c朗

呢家只要有打wl, 跟風炒下sbc
兩個月都儲到張c朗

冇錯
所以我覺得針對scripting, handicap,bug呢d叫fifa fix真係好正路
望過下reddit個po都係針對呢幾樣野
呢個po成班係度講貨金真係冇咩意思
ut大把人0課都生存到

Fifa 17係ok的但18唔止無進步 個人覺得個系統直頭退步咗 防守on9啲人走位又on9 人樣又update得10幾個英超 歐聯冠軍無真樣 馬體成隊假樣 搞到剩係有意欲玩英超 但有啲真樣既球員係無撚update過 啲髮型仲係幾年前 e.g 比比鳥 普巴 連封面既c朗都整得唔夠人靚 奈何pes除咗有真樣其他實在太差 搞到fifa剩係搞ut撚玩家都贏 最後慘既就係玩家 利申太鍾意足球想罷玩都唔得

以前我都好似你咁諗 打機啫
但而家所謂既遊戲 實在太多濫用loot box
純粹用金錢同時間去拉開skill gap而非技術本身
如果以前CS要抽卡先有AK M4用 aoc要抽卡先出到騎兵 咪好似而家fifa咁 贏技術定贏錢?
有時唔係一句開心就得 就可以搞到而家既遊戲市場劣幣驅逐良幣

ea

一早應該bam 啦。
搵笨7。 抽成千銀都係垃圾卡
明明lead 緊斷線跟住判輸

我記得前幾年玩ut
你用二線人可以打得贏對方明星隊
依家真係可以連波皮都掂唔到

咁咪公平咗

玩UT 既細玩家真係白痴

Youtuber唔同 streamer都唔同

但最蠢就係普通玩家 一年又一次比錢咸水海

fifa垃圾game仲有人玩？

無時間就要搞到打機變左鬥俾錢遊戲真係講都講唔通
所以我無參與呢樣野
寧願打下單機遊戲,FIFA就打下season算啦

又老實講,每年俾一次FIFA錢都係當server費
但愈做愈差真係連呢幾百蚊都唔想俾
呢D咁既公司年年謀取暴利但係不思進取,唔屌唔得
不過都係果句,你唔課大把人爭住課

ut未玩過 心諗唔課金實唔夠打已經冇興趣玩

唔止係智商問題
係自己隊啲球員有時候會廢左好撚多
啲卡面90幾跑速嘅跑狗好似禾仔嗰啲會比40幾跑速嘅大舊中堅追到
但自己隊卡面8-90 strength 嘅中堅hi到對面低strength嘅反而會比人撞到仆街
卡面數字喺dynamic difficulty面前完全無意義
電腦要贏你
用ovr50 嘅十八銅人陣都可以打巢你

你都識講2線隊啦...
咁你輸俾人明星隊有咩出奇...

而家個模式係ea比你贏 你鳩射都入 唔進攻ea幫對面鏟到有十二碼送比你
ea唔比你贏就對面銅卡都硬過快過c朗

Yes 但市面上無比佢好既足球game 我ut都係無課抽下免費pack 主力打下career mode同埋同frd打下online friendly 得罪講句 家用機game搞到手機game咁真係唔屌唔得 但我唔玩都有大把人比錢佢賺 未來只會愈搞愈差

唔好咁白

Pes仲垃圾
無足球game好玩

課唔課金真係自己選擇
就係技術有差距先想課金
係人都唔想係咁輸

Handicap, scripting呢啲係令到人好燥
但有時自己都應該反醒下係咪自己技術未到家
有時我自己輸sb 都好燥, 15,16球中龍都入唔到一球
跟住再睇下top100個list個個都全勝
就知道唔可以淨係懶handicap scripting
的確技術好既人大有人在

一時又有人話今集pay to win屈勁卡，一時又銅人都可以打贏勁人，點呀大佬

好波

比屎你玩啲柒頭都仲搶住課金
點解要咁辛苦去enhance 隻game?

手機apps啲錢咁易賺

直接搞彎左成個遊戲業

其實ut 假樣即係點解？
利申冇一集既ut 都冇玩過

唔關ut事 冇真樣既人咩mode都係大眾臉

仲有隻game唔係免費
我比左400出黎仲要我科金？
佢第一代UT已經有玩
而家掂下都無

咪唔好玩UT囉
執柒埋馬會呀笨

屌玩領隊mode
解約金1.1億
同球會交涉出1.4億

話ut唔好玩果啲人真係好弱智 根本就係自己唔識玩 其實你肯花多啲時間去玩一定會有隊勁隊 肯上網睇攻略 邊啲球員用落勁 邊啲廢 知道點樣決定sbc抵唔抵做 玩sb wl 一定會有隊用得落手既隊
老實講 你攞住隊7 80分既隊同人地銀河隊打一撚定輸 但係你做齊或者有做我上便講既野一定唔會淨係得一隊80分既隊
我淨係打左1次wl 不過做左唔少sbc 同埋忍住手唔抽pack已經儲到40萬 絕對可以靠技術打贏icon隊
屌同埋人隊用咁多錢放落隻game道 時間又用得多過你 勁過你真係好撚合理
要屌既真係要屌handicap 令到自己會輸比技術又差過你 隊波又差過你既人 屌我寧願輸比隊銀河艦隊都唔想輸比隊垃圾隊 起碼條氣會順啲

今次真係靠現實版star wars 反抗軍

fifa online

傻閪ea 啲bug愈來愈多
仆街龍門有同無都無分別

話唔課金都玩到ut既人一定未係WL 對過全legend 朗拿度加美斯c斯油王隊 fifa18 咁既防守對住呢d隊技術一樣無可能守得掂
係咪全金打果d d2 3有勁卡既廢柴贏左就以為自己技術好掂
不過算鳩數啦
你唔課金 連登果幾個ut telegram group都大把人課
睇下top 果堆人咩陣容先

利申 17 打過上top 100
2018棄左ut
打WL 40場太浪費時間
炒卡加WL拎totw 黑卡再勁都唔會夠全legend 隊勁
你玩埋我果份

垃圾玩垃圾

由細到大都唔明fifa同2k呢啲球game有咩好玩
重要一年買一次 交年費咁 貴到死
狼死到原來呢啲年費game重要課金抽卡 升球員能力值
我以為係玩耐啲-->球員熟練度高啲-->自己技術好啲-->變勁

我買隻overwatch 先百幾(特價買) 任玩唔嬲 又唔洗年年買
佢抽箱都係抽skin 又唔會影響能力

不過你地又肯繼續玩繼續課
咁佢咪係咁出啲pay to win元素囉 只能說你地自己攞黎
支持EA推出FIFA月費版 再學埋大陸玩VIP制 反正你班傻尻都係繼續玩

p2w 冇問題 問題係p no w

fifa 人樣

唔係個個打機都aim top100嘅

你玩到上top100咁勁既話唔課都砌到明星隊啦
我就真係未見過top100高手會投訴人明星隊

其實玩UT真係無乜問題,因為真係幾好玩,有挑戰性
但瘋狂課果抽卡果班又真係傻仔左D,出新一代又變番0,幾時課得完
我自己都係一出玩到依家儲到30萬,買左隊普通勁既隊一路打SB打上去,係幾有趣

但唔知點解越黎越覺得有D人仔係每日都隨機能力咁,例如我用韋舒亞,有一日玩佢4場SB都較哂左腳轟到遠射彭彭聲入波,但第日同樣條件同樣傳說級難度對手都差不多level佢又可以不停飛機幾碼都唔入+passing又同平時黎講弱左咁

冇錯 要反既一定係Handicap唔係ut

韋舒亞勁撚到仆街 好記得有埸SB
baily bakoyoko都搶唔到 最後輸埋
handicap 壓星呢d 根本on99

抵丫 成撚日要貨金 最好ban埋要錢dlc

一睇呢個post就知大部分都係玩得幾場UT覺得要俾錢買球員就覺得on9係到屌
UT呢個mode不嬲都好極端
鐘意既人會好沉迷
唔鐘意既人玩兩玩就會放棄
UT吸引人之處係可以將d唔關事既球員砌埋一隊打 唔同聯賽唔同國家 綠線黃線 砌到100chem 淨係諗點砌隊已經好撚過癮啦
仲有sbc sb wl 俾你賺packs抽 如果你有運唔課都可以有icon c朗 messi
當然你話pay to win係真既
人地擺幾萬蚊落去玩 唔通唔勁咩
你都得架 睇你捨唔捨得姐
仲有一集完就重新黎過呢點
如果係鐘意既曬少少錢 爽足一年都ok啦
下年未出game日日係到玩wep app等
又抄卡起過家 幾撚過癮
仲有全世界最top果d玩家都係主要玩UT
你唔識欣賞唔好屌人玩係on9

岩呀
根本可以兩年出集新
更新下陣同數值而家都做到
每集分別又唔係太大
賺呾多都要牟取暴利真係fuck

2年出集新ut咪又係有人會話由day1開始玩既已經屈機 自己球員廢果d 無得買勁人

打機打上腦
玩運動game 要課錢/擺時間 本末倒置
無乜技術可言

利伸: fifa 12沉迷左一年ut後醒覺 而家淨係玩pro club 同fd吹下水算

根本今時今日pay to win成班人都有份做成

如果佢啲loot box好似上面話ow係抽skin咁
c朗著outfit踢波你都咪話唔盞鬼

點樣界定全世界最top?
玩UT張張勁卡場場贏就係勁?
講真打online season d1果時對果d技術勁過d課金ut玩家多好多

同埋要砌隊career mode 已經得
想要邊個就邊個 唔洗理chem咁煩

玩ut好晒時間/為曬命

玩fm啦

Micro transactions 咩黎？

試過有集比賽同日本仔打
我Season0戰0勝0負
對手幾百W 十左右L
打落比起平時打開ut一線個班差幾遠
國外比賽唔知，但其實平時係香港呢幾年d fifa比賽多數都係打開ut個班人贏多

下真架？ 今集玩完儲落既野用唔番落下集？

EA搞果d比賽邀請世界各地選手搭飛機去打咪最top囉
同埋出名果堆YouTuber都係拍UT片
UT玩家一定勁過online season
我d10打到d1可以0敗
但ut無可能

Career mode打電腦有乜意思

我都抽左120蚊 本身諗住有好野就再買 結果 我連UT都A埋

Ut先係高手集中地
Season d 1 隨時係ut d2-3左右

因為條傻仔掉左好多錢落UT
所以一定要硬撐好玩

其實依d濕鳩game要比錢玩好正常
但handicap同disconnect真係屌你老味好撚燥

season好玩，不過ea都做鳩你

UT係呃錢mode應該無人反對

算啦 EA擺明無心機做其他mode
最好就係焗晒你班人去玩佢個fine tuned UT mode，其他既，有就OK，最緊要霸埋個版權

講返對戰，其實係兩個人技術意識相近既時候，有無handicap已經幾近決定左比賽勝負

不過實會有人話UT無問題
正如大把人覺得香港仲係民主自由，民生問題從不存在一樣

打ut先打到比賽
勁人點會玩season

同珠寶商推廣鑽石有異曲同工之妙啊

唔關事
其實咪就係ea賺錢手段
勁果d都逼住玩ut參加比賽先多d人睇賺viewers

14玩左好耐，發覺帶唔落15已經無再玩
課金game都算，每年都要重新課真係on9先玩

隻game啲bug多撚到
連基本嘢都做唔好學咩人搞電競

Fifa FB page 個個星期post d UT所謂金球比人屌到開花
一個扭幾個完全唔真實小丑咁 & d ai防守同個龍衰過學界 完全醜化緊足球運動
仲有人吹奏UT / Fifa 得啖笑 一年比一年差
今年玩場場入球大on99

不過無競爭都係要逼住食屎架啦

比返真人樣我呀

沉迷UT既巴打及早抽身啦

而家人大左放工打機真係想有返少少開心
打UT對人又lag又屈跑狗真係早d訓好過

香港人入top100有幾多個

利申無課但拎到 ut online d1 title
我就覺得呢隻game始終都係講技術為主
當然如果我有隊土豪隊既話
戰績會更好d

今集d防守攔截好怪 慢到好似中左幻術咁 人地進攻就個個飛雷神

巴打咩陣容？可唔可以share下
利申0課撚

其實winning 真係咁差咩，上年買左來玩下其實幾好玩，係冇版權，不過上網都有得DL入反落去，係麻煩啲
利申，今年2隻都冇買

ea games
charge you everything

所以我買隻普通版得閒同電腦
或同班朋友踢返幾場

個d成千銀咩黃金版留返俾d
重課金戰士玩UT算

好同意今年真係pay to win

課幾多唔重要
比番隻冇鉛球既fifa我

ut 不嬲都係咁 要你不斷買勁人 課金 補勁到防線

今集最離譜係一個禮拜就patch 到變返fifa 17, 全手動防守又變返ai defending, 禁區block 晒shot
萬年bug 升唔到lvl, 波衫number, kickoff boost 唔使整返好
年年收幾十億人樣都整唔多個
Gameplay 比起17更加random, 成日諗住縮個skill gap 等d 新手有得贏keep 住課
你唔係勁到pro player 咁數人幾球，抵消返d bullshit goals, 真係可以打到好躁

唔係麻煩啲
係好撚麻煩
Fifa乜都唔駛做

同埋fifa啲界面係靚啲代入感高啲

玩過幾集ut
今年貨最多
但上個月已經剷game
覺得畀佢玩多過我玩佢

我個人唔反對課金
但有scripting, 壓星，game play
令我覺得課完都係玩緊閪game

所以
垃圾驚
不了

事實上你打season 999-0-0都係wfc

Fifa=tvb 無競爭 局住硬食
UT個mode唔係問題
問題係gameplay handicap呢d影響公平性

handicap 真係勁仆街

d後防成日俾鬼扯撚住咁
郁都郁唔撚到

到人地直線盤球 唔係你控果d後衛就好似驚愛滋咁 神速咁避開佢 佢就好似摩西過紅海咁

到你有課先發現handicap嘅濕鳩

打Online俾人屈都算
SB又要被屈,20射17中龍入1球
對面3射2中2入球

今年直頭fifa 都冇買

攔截出腳太慢，個動作慢到可以比對手睇住黎避開

今年第一年玩UT, 原因係career零進步
感覺係UT成個mode都好鬼, 好賭場feel
EA俾你嬴就嬴, 輸就輸,
EA俾你嬴既, 你D波自己順, 求其用個黑碧都可以射爆迪基亞
唔俾你嬴既, 你D人就會硬直, ON99, 銅卡隊都可以嬴你,
踢波方面根本天仙局..

Transfer market d卡同d bid, 都唔知真定假既 (9up, 純感覺)

其實平有平玩貴又貴玩 做人唔唔仇富你會過得開心啲 遊戲既快樂係你自己去選擇
利申 輕課

Ea抬價

點會冇可能抬價, 好撚眼訓
聽朝訓醒講下D炒卡經歷
就百份百肯定有ea抬價部

轉會啦 係轉去fm 由fifa11玩到16，都有玩下ut，到顯示卡壞左就試下玩fm，結果原來我咁多年都係錯，以為好悶 ，其實好好玩
fm絕對可以比到fifa既刺激感同代入感比你，但你話想控制到D球員好似fifa咁就唔得囉

EA改名叫fifa算啦

講真 如果大家技術差唔多
我真係唔介意比土豪隊打爆

你諗下 人地課幾千銀用牙朗icon都打唔爆你普金黑卡咪仲on9
但scripting handicap真係好撚閪 完全影響哂成個gameplay
屌你 我9x phy撞唔羸 4x phy既人仔 痴撚線

打PRO CLUB最明顯
今代真頭都將DDA放係面

D白痴拎住個波直衝式過人

拎波就咁背龍禁區外射門都可以入

為左賺班廢人錢EA可以去到幾盡

只要一日有人課,公司班高層見到有油水搵,叫下面班製作人出多D課金元素搶錢

fifa由17開始正底收皮啦 搞撚埋個乜春寒冰engine令到gameplay delay過以前勁多 動行又生硬 開番隻fifa14出黎玩就知ea退步左幾多

UT玩到最top果d 都係明星隊架啦 張張能力值高到on9
勁過晒平時season果d皇拜曼

日本仔真係好垃圾
令課金驚當到

南泡出商城制
日本仔出抽蛋機

成個遊戲業就係咁樣無撚左

課金用呢隊

唔課用呢隊
一樣實力，冇handicap, 會邊個大勝算？

咁你season阿仙奴利物浦都會打皇巴拜啦

你想講d咩 你估呢隻rpg game

想講咩？
咪就係呢隻game 課金》技術囉
你season用蝗疤拜要唔要另外課金呀？

杅葛埋所有遊戲dlc，屌你買個skin都要十幾廿蚊

同會影響game嘅課金講
Skin呢d算小兒科

你既比較有兩個元素
1。錢
2。技術
你設錢一樣，然後技術唔一樣，再比個結論話錢大於技術，你覺得自己講得岩？
Wl勁果堆個個都明星隊，40勝果啲乜黎，咪就係大家都有錢既時候又要鬥技術囉
所以錢+技術=你既高度，有乜問題？
問題就係handicap啦！一次影響曬錢同技術

依家先反，UT明屈錢，係Competitive性質既話洗撚抽Pack
依家D足球game都係洗幾舊水買數據庫，仲要人抽真係智撚障

Competitive洗錢真係吹唔脹 鬼叫有人肯買 但佢剩係focus整ut其他mode比屎人食就唔屌唔得

另外個問題係EA好似直接放棄其他mode

Pay to win無咩問題
杯ut係因為佢乜都唔fix
個個星期轉gameplay
其他bug乜都唔理

呢個都係其中一個問題
Pro club fldy搞撚左成2個月都未搞好

舉空氣盃

第一次舉杯個陣笑左
垃圾到隻GAME好似無QC過咁